食好西 即係 食女子西？

以後講食好西既人都係狗公

0/10